【無法無天】點樣先可以有效清算班狗？

班狗做咁多傷天害理既野
點先得到應有既教訓？

我無野講

[撐警]仆街 有黃屍惡意將警察個人資料寫左落Ethereum條blockchain到！

強烈讉責濫用新科技既黃絲

爬左文好似唔錯
不過有冇d唔係IT人都容易做到

留住證據
然後等有機會對佢地進行紐倫堡大審判
又或者，用雅各賓派既處理方式
最簡單一點，係等時機一到，就用漢漠拉比法典既基礎精神

武力

呢個真 一定要back up手頭上有既片

點樣唔失民意之餘
又可以解決到

私人檢控

V for Vendetta

等美國立香港民主及人權法，迫中共搞雙普選，到時再追殺所有黑警。
所以依家做的事，一定係拍片同起底。

全部都係佢地既人
呢個方法有難度
見到d狗知法犯法 仲可以逍遙法外
就好撚嬲

希望大家宣揚一種風氣

民事起訴有無用？

點解d狗咁撚仆街
仲有冇人性？
睇TVB班廢中，師奶
仲話警察做得好
豈有此理

有無d即時d既方法，基本上而家黑警可以痴撚左線咁亂打人，正式城管化

成班走狗 屌哂佢地老母

係呀屌 極權主義咁款

由日常生活排斥佢地做起

推

而家已經係誰大誰惡誰正確既時間
法律已經唔能夠有效執行

其實班狗依家開始圍威喂
排斥佢地 真係有啲用

所有野都要有backup